其實民間記者會可唔可能....

其實民間記者會可唔可能....請到利君雅主持？
帶住口罩，以香港人身份讀出講稿？

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
聽日 機場見

Good idea.

另外，針對警方記招的最強還拖兼宣傳運動，應該就係民間記者會。

如果大家將對警方記招嘅討論帶到去民間記者會，咁就可以踩住警犬上。

政府每日幾場記者會佔每日幾個鐘airtime同press編幅，咁樣係直接佔有緊民間話語權。

所以我哋不如多啲討論返點樣改善同好好利用民間記者會

咪講左帶口罩囉~ 689都可以用市民身份去譴責啦，公務員都可以，點解記者唔得？

字𥚃行間我只覺得你中晒白色恐怖

戴左口罩認得就係？你同果班民建聯之友一樣，似就當係，依兩次出黎都冇人俾全名，你話佢係何君堯都得，何況俾人質疑緊民間記者會既公信力，咪俾多d話題個社會等佢地講下囉

出面傳緊？事主一日唔講，我唔會當真。早幾日都傳緊林鄭落台，今日落左未呀？若果聽日佢返出黎4點新姿，係咪代表佢可以主持你所謂既同政府對立既民間記者會？

689係例子，依家就係要同政府對對抗，你咁講，即係公務員出黎都係荒謬~

P牌黎講，只係你早過我登記啫，等同癈老只係老，不過都係癈既一樣

我好少用icon , 不過見你用咁多，俾返兩個你

你當人on9?

如果因為佢敢言識講野要搵佢就收一收皮先 大把人都做到
定係因為佢出左名有光環所以要搵佢?
一陣令到佢比人搞記者都做唔到就真係多得你唔小
同埋佢真係好易比人認到

記者係要保持中立, 搵利君雅不如搵柳爺仲好, 起碼唔係傳媒界
同埋,唔覺得要有名人去做, 始終代表既係一眾反對派既聲音, 唔係個人既身份
BTW柳爺都係左膠+和理非